Ean: E-Geschäftsanbahnung an der Börse
descr: Hierunter fallen Systeme, die es zwei Personen erlauben, ins Geschäft zu kommen, indem einer Angebote einholt und dann bei Interesse bestätigt.
Nie: Neues
Aci: Archiv
Nzi: Netzspiegel
Dak: Druckbare Dokumente
Ptn: Patente
Tbl: Tabellen
Bse: Beispiele
abi: automatisierbare medizinische Diagnose
Ssc: Steuerung eines Rechners durch einen anderen
Vea: Abfangen von Viren
dhf: dynamische Preisfestlegung
dtu: digitale Unterschrift mit zusätzlichen Authentifizierungsinfos
Cdr35: Computer system and method for performing multiple tasks
AWt: Umwandlung von Dateinamen
Mne: Sprachfernsteuerung, Sprachgesteuertes Internet-Surfen
Dse: Dynamisch erweiterbarer Webserver
VRl: Vorab-Rückmeldungen
iNo: intuitive Netzwerk-Konfiguration
Ean: E-Geschäftsanbahnung an der Börse
DKc: Dateisystem für Flash-Speicherbausteine
Esk: Elektronischer Einkaufswagen
DWP: Dateneinsparung bei mobiler TCP-Kommunikation
nna: Übersetzung von natürlichsprachlichen in formalsprachliche Datenbankanfragen mithilfe von Parsern und Tabellen
VeW: Visualisierung von Prozessen
Uuh: Unterscheidung zwischen benutzten und unbenutzten Blöcken bei der Behandlung von Cache-Zuweisungsfehlern
cui35: compression requests from a client to a server
spi35: select cooking recipes to generate a list of items to buy
Sle: Sprachlernen durch Vergleich eigener Aussprache mit der eines Lehrers
PWW: Prüfen von Lernstoff in Schulen
Met: Miteingabe von Kontextdaten
Hda: Hybride Klassen
VWA: Vererbung von CORBA Objekten
Shd: Schäden
geo: Geheimdoku
Gea: Gesammelte Papiere
Nzr: Netzforen
Air: Arbeitsgruppe
MdW: Förderer
Tgn: Tagungen
Kus: Debatte
Beu: Briefe
PiB: Priorität
claim1: Computer system for data management including at least the management
of data relating to the trading of warrants, comprising a data
processing system (1), an input unit (2), a display unit (3) and a
data input (5) receiving at least warrant rates, wherein
the display unit (3) displays a first mask having a format allowing
the input of a request for specific data including at least
warrant rates by the input unit (2), the data input (5) is read
if the request is input by the input unit (2), the display unit (3)
displays a second mask including the requested data, and the data
processing system (1) holds the requested data for a predetermined
time period Tset and performs a transaction relating to the specific
data, if a transaction request is input by the input unit (2) during a
predetermined time period Tset.


# Local Variables:
# mailto: mlhtimport@a2e.de
# login: swpatgirzu
# passwd: XXXX
# srcfile: /usr/share/emacs/20.7/site-lisp/mlht/el2x.el
# feature: swpatdir
# doc: ep762304
# txtlang: de
# coding: utf-8
# End:
